有無model 3/tesla車主講下多唔多野保養？

係美國住

諗住減價之後換部model3

而家揸緊果架揸左3年除左換偈油同胎都無整過

有無用家講下保養每年budget大約幾錢？

Youtube search bjørn nyland，有哂你想要嘅資料

覺得唔多！香港揸都好方便 依家商場都多充電位
比停車場錢當油錢

Shieeeeeeeeet

Mango sticky rice